分咗手係咪一定會del ig合照相？

被分手一星期，但見對方無del過相
係咪即係代表有機會復合

過左一排就archive左
delete就唔捨得
你下個目標見到呢d相會以為你地未散 點溝

緊係唔del留比下一任睇

知道自己好難再有女朋友 所以同ex每張相都要釀起佢

講分手話自己係仆街嘅人係咪多數都鐘意咗第個

果個係你既人生嚟
好難真係抹得一乾二淨

無del，亦唔想del住，所有野照keep

Del啦搞搞震，我頭幾日都無del，後尾咪del晒，次次望到都好多回憶，嚴重影響生活

對方講分手但過咗半個月都唔del相係咩玩法

So true

唔del相 真係會日日睇返d相 諗返起個時幾sweet

好耐無入自己個page

其實唔記得左姐 你提下佢del咪得

唔係 只係佢愛自己多過愛你

Del左

呢樣又真 未分手前愈對佢好 佢愈唔想